廢青閒情有FYY 好正

@kfc

一句講晒，慧中定係FYY

FYY

牙中better

g

要唔要我同你開年牙

fyy

牙中終於要輸了

.

fyy + 阿中
點頂

好想塞條J入去

牙滕正d

藤？

無錯

阿滕is better